\section{Tetka}
\songauthor{Toncek / Toncek, Vojta}

{\it Předehra}\\
\cht{Dmi}

\ch{D}Včera ku ní šel, já jsem ho viděla,\\
dvě \ch{G7}hodiny jsem jak kráva u \ch{D}okna seděla,\\
tuž to mi něříkej, co tam furt dělaju,\\
\ch{G7}dneska nejmíň potřetí už spolu\dots  tož ja \ch{D}něvim, co tam spolem robi\dots\\
tak \ch{A}spí s ní, nebo s ní \ch{G}nespí, ne\ch{D}bo poklizaju\ch{A7}\dots?

Předevčirem jsem okno nězavřela,\\
no zlekla jsem se fest, no jak ta jačela,\\
no honem se divam, esli ju němlati, no němlati\dots\\
tak spí s ní, nebo s ní nespí\dots a su tam nahatí?

Ale v kostele, to divadlo hraju,\\
tvařa sa jak anděličci, co sa něznaju,\\
a jak skončí mša, tak hned hup do loža,\\
ruku do ohňa bych dala, že tam- tož ja něvim, co tam spolem robi\dots

My končíme s písní,\\
už víme, že spí s ní,\\
tetce ruka shořela\dots


\vfill

\popis{A konečně třetí z odjezdových songů. Původně jsme tento k lidové tvorbě inklinující nápěv uváděli: ,,Přicházíme k Vám s písní\dots nebo s ní nespí?'' Ale nakonec se ustálil prostý název ,,Tetka''.}



\clearpage